睇左子華神巴打請入

女友買左15/7 果晚要睇世界盃決賽，知唔知大慨幾點散場？

十一點前

我就2245 btw 秒
此post end ed